好心搵勇武入屯院x左條大陸哩啦

洗撚買n95

話入咗隔離病房嚴密保護

on9仔 block

寧願買口罩？送醫護手足去4？